[走塑]其實支持環保對自己都有好處架...

早兩日扑野條女主動話唔用套
佢話廢事啲海龜食到喎，真係估唔到佢咁有愛心

P.s. 下次巴打可以用呢招 no thx me

而事實係你女朋友已經係早前一個月同另一個環保狂熱份子試左
早兩日搵你試只係為左埋單

Yes
過多幾日就會話有咗
恭喜巴打做爸爸囉